<resources>

    <string name="app_name">МАКС 2013</string>
    <string name="menu_settings">Настройки</string>

    <string-array name="titles">
        <item>Схема экспозиции</item>
        <item>Электронный каталог</item>
        <item>Деловая программа</item>
        <item>Летная программа</item>
        <item>О программе</item>
    </string-array>

    <string name="name">Наименование:</string>
    <string name="note">Краткое описание:</string>
    <string name="p">Павильон:</string>
    <string name="z">Зал:</string>
    <string name="dp">26-30 августа 2013 пройдут мероприятия Деловой программы Международного авиационно-космического салона «МАКС-2013», в которых примут участие руководители и специалисты крупнейших отечественных предприятий и зарубежных компаний, видные учёные и представители ведущих технических вузов и университетов.\n
\n
К участию приглашены высшие должностные лица государства, руководители федеральных и региональных органов исполнительной власти и организаций, представители военно-политического руководства и деловых структур широкого круга иностранных государств.\n
\n
Насыщенная Деловая программа предоставит российским и зарубежным участникам уникальную возможность интенсивного обмена профессиональными знаниями и информацией о передовом опыте, о мировых образцах технологических и бизнес-решений в области авиастроения, она содействует созданию условий для привлечения внимания российского бизнеса к новейшим отечественным технологическим разработкам и пропагандирует достижения отечественного авиастроения.\n
\n
В рамках Деловой программы, проводимой в формате тематических конференций, сессий и круглых столов с участием отечественных и зарубежных специалистов, предусмотрены мероприятия, имеющие актуальное и перспективное значение для отрасли в целом. В Деловую программу включен весь спектр вопросов развития авиастроения, включая насущные вопросы формирования благоприятного инвестиционного климата в отрасли.\n
\n
\n
Главные события Деловой программы МАКС-2013:\n
\n
Международный Авиационный Конгресс. Организаторы: Минпромторг России, ОАО «Авиасалон», Дирекция Международного авиатранспортного форума в Ульяновске МАТФ.\n
Даты проведения: 27-28 августа 2013.\n
\t <a href="http://www.aviasalon.com/_files/upload/maks_2013/delovaya_programma/programma_kongressa.pdf"> Программа Международного Авиационного Конгресса (~ 330 КБ)</a>\n
\t <a href="http://www.aviasalon.com/_files/upload/maks_2013/delovaya_programma/sponsorskie_programmi.pdf"> Спонсорские программы Международного Авиационного Конгресса (~115 КБ)</a>\n
\n
Шестой Европейский Конгресс по транспортной авиации.\n
Организаторы: Германо-Российский экономический Альянс, ОАО «Авиасалон».\n
Дата проведения: 26 августа 2013.\n
\t  <a href="http://www.aviasalon.com/_files/upload/maks_2013/delovaya_programma/programma_6_evro_kongressa.pdf">Программа Шестого Европейского Конгресса по транспортной авиации (~ 730 КБ)</a>\n
\n
Подробности на сайте: www.deruwia.de\n
\n
Международный научно-технический симпозиум.\n
«Авиационные технологии XXI века»\n
Координатор: ФГУП «ЦАГИ», при поддержке Минпромторга России, Союза авиапроизводителей\n
Даты проведения: 23 августа - 04 сентября.\n
\t  <a href="http://www.aviasalon.com/_files/upload/maks_2013/delovaya_programma/program_of_simpoziym.pdf">Программа Международного научно-технического симпозиума (~230 КБ)</a>\n
\n
Заседание Делового Совета при Межгосударственной комиссии по военно-экономическому сотрудничеству Организации Договора о коллективной безопасности.\n 
Организатор: Секретариат Организации Договора о коллективной Безопасности.\n
Дата проведения: 28 августа 2013.\n
\n
Международная научно-практическая конференция: «Композитные материалы в гражданском и военном авиастроении».\n
Организатор: Объединение юридических лиц «Союз производителей композитов».\n
Дата проведения: 30 августа 2013.\n
\t  <a href="http://www.aviasalon.com/_files/upload/maks_2013/delovaya_programma/predpolagaemie_meropriyatiya_22.08.pdf">Предполагаемые мероприятия деловой программы МАКС-2013 (~ 810 КБ)</a>\n
\n
\t  <a href="http://www.aviasalon.com/_files/upload/maks_2013/delovaya_programma/ysloviya_ychastiya_v_delov_programme.pdf">Условия участия в Деловой программе (~ 420 КБ)</a>\n
\n
Приглашаем Вас принять активное участие в мероприятиях Деловой программы Международного авиационно-космического салона МАКС-2013, в обсуждении широкого круга вопросов, связанных с использованием последних достижений науки, техники и технологии в авиастроении.\n</string>
<string name="lp_label">Перейти на сайт</string>
<string name="about">О программе</string>
<string name="admob_publisher_id"></string>
<string name="about_text">Программа разработана специально к авиасалону МАКС-2013 для навигации на нем, не является официальным приложением. \n\nРазработчик: <a href="mailto:mksmbtrsh@gmail.com">Maksim Bartosh</a> (<a href="https://play.google.com/store/search?q=maksim+bartosh&amp;c=apps">мои приложения на GooglePlay</a>)\n\nПриложение использует лицензию GPLver2\n<a href="https://github.com/mksmbrtsh/maks2013/">исходный код размещен на github.com</a></string>
</resources>